200刀手就可以癱瘓大西北，200萬人做到d咩？

癱瘓金鐘？

200刀手背後係有權有勢既人，佢地可以無法無天唔洗比人拉
200萬人背後得民意，可以做d乜

下次200萬個刀手癱瘓全港？

癱瘓中國

200萬條友揸住把刀遊行
諗起都壯觀

背景係有班on9警犬發脾氣咋
對示威者拎刀開埋槍啦

唔知二百萬打唔打得贏200刀手